周星馳教你用電腦

遠睇部電腦根本咩都望唔到

同埋佢嗰陣未開始出名？

佢叫得自己做『星仔』應該係做緊閃電傳真機既時候, 所以應該沒出名

好唔慣